阿古路禁區頂飛身頭鎚入球精華

0:15

日能日係度打機WO佢

fall guys

fall guys
free PS4 game

balotelli....agueroooooo

連牙路都有玩

好返未

佢live有3萬幾人睇

佢係咪諗住退左之後全職打機
成撚日打機阿路

條能樣日日掛住打機

轉型成功

打機都咁有sense,唔係好似其他人咁跟波跑，而係閱讀好個球賽，判斷要企咩位

咁樣打機法
一個星期幾百萬
班電競狗一定眼紅

佢地有咩資格眼紅，人地係世界最top嘅大球星

原本又有fans base，分分鐘睇嘅人都冇重疊

好勁

佢啲直播好好笑
雖然聽唔明佢地講咩但啲反應好撚好笑

後上搶點

係咪唯一一個會然同球員都on9既球星

真心勁

Fall Guys 呢個月免費，好多人玩

N賓呢